屯門手足 認人

2141 雷程浩

蘋果live

Tui

幫手推

推

幫手推上熱門

牛牛們入黎啦

3個手足

屯門牛認人

Push

其他手足叫咩名？

Hi 師兄有冇屯門Tg群

蘋果話最少 8 個

冇 求link

屯門街坊落去幫手啦
係咪真係割讓左啦
蘋果話拉左8個啦

8名手足

兆康8個…

兆康站最少8個
2146

推到街坊落去
附近冇街坊？

俾記者跟真係死得

入埋屋邨捉 屌佢popo

有冇蘋果link

岩岩3個突然變左8個

Fb Apple daily live

幫手認人

路過個D拉埋一份

行過就拉
根本拉黎湊數

幫手推唔該

路過佢都查

牛牛認人

係
今晚路過後生即拉

咩事

push! by p

有冇相認人？

認人please

有八個被拉係兆康商場

雷手足

幫手推上去認人

認人

發生咩事？冇live

push

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

唉 班狗休左三日 今日仲唔咬人咩

成撚日吹風叫裝修 都唔撚係講明時間地點比人去捕你掛

遍地開花係打突擊 唔係預約被捕...

pish

救人

有咩名聽到 屯門牛

記者都收到風 popo點會唔知

所以咪話
TG GROUP唔可以太多人
如果真係 突擊快閃
可以5-8人
太多會走唔切
最好唔係有女仔

所以極懷疑D文宣同要人圖根本就係對家出黎圍捕用

咁撚樣開花法 同玩自己有咩分別?

俾記者跟住影，警好快包抄，

前線組隊做暗事

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

拉推一下

文宣同要人圖 和理非活動就啱用
裝修就勇武自己衡量時間
但驚佢地被人拉冇人知
不過而家我覺得會派便衣係重點地方 所以快閃都唔易

唉，都叫左破壞要有人睇水，如果示威就見狗就走，唔好比足。

唔好再比記者跟啦好嗎

推一

推二

推啊屌

雷手足已通知佢爸媽

絕對有 元朗一開波就係咁咬左兩個

我頭先都捉左隻沙田便衣狗 出PO叫要人
沙田要人!!!!!!!!!!!

721
811
831
101

其他手足點？

P牌推唔到，屯門牛推！！

屌
大肚婆嚟

麻煩聯絡星火

屯門井財街都有人被捉 10點左右

From熱血時報

推啊dllm

有冇多啲消息

真？

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

踢埋拖⋯

要人 救手足

佢叫林子晴

唉屌 幾十個比狗拉咗呀仆街

如果你識佢 麻煩報去星火/612

唉 我由星期五已經一路講 6/7兩日係大伏

而家好撚懷疑D文宣叫18區 8點 開花 根本就係對家拉鬼出既

有冇有關上圖個女仔消息？ 我好似認識佢
urgent plz!!!

唔止兆康嗰八個啊 良田村對出有速龍拉咗至少七個

你識佢就報比星火/612

唉 一早講撚左今晚大伏

班英雄主義 要人戀戰撚 我除左屌佢老母之外真係無野補充

如果冇記者，拉左都唔知咩事

暗角拳打腳踢都冇人知

人呢

唔知係咪真係佢...又唔好意思問 前度黎...佢未必覆我機 係咪太子影到？ 有冇多幾張相

風頭火勢 你比個名佢地 就得

鏡頭影住咪照打之前港島，
屯門今晚拉好多人，加有臥底跟住

佢地會幫手搵佢有冇比人捉到？ 屌 我問下朋友先

佢地有律師會去搵人

啱啱落街屌狗, 求片link

推！有冇人識佢

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

有冇人有其他係屯門手足被捕既相
尋人中🙏感激